和你占：妮妮塔羅占卜

本人做左塔羅占卜接近2年，最後呢年社會上發生好多唔開心既事，為左淨化社區的負能量，想幫各位巴絲解開佢地心目中既煩惱事，減少負能量發放。

咁多位可以留言打一條想占卜既具體問題同你既名其中一隻字，例如”3個月內會唔會出到POOL，妮”，如果問對象既，比埋對象既名其中一粒字，

我會免費為大家抽牌解答你地既疑難，
如果想更詳細知道你地既解決方法，
歡迎follow ig :

雖然未必即時覆得晒大家既占卜，得閒就會為大家抽牌架啦

發 三個月內出唔出到pool

岩岩Match 左個對像
今次有無可能出到Pool

儀 三個月內轉唔轉到工

俊 段感情仲為維唔維持到落去

同佢有無機會發展

請問兒同煒三個月內會唔會一齊到？
感謝大師！

3個月內會唔會出到POOL，

輕鬆攞到名

健
心入面嘈交斷聯既佢仲有冇我位置? 做唔做得返朋友

抱歉，三個月無pool比你出，主要原因係你唔識點同對方溝通，你開始對愛情有啲厭倦，加上你心底有一個人放唔底

仲有冇機復合到
thx ching

3個月內會唔會出到POOL？

暫時未見到有轉工跡象，同埋你財政方面開始有問題，加上你前份工應該啲同事關係麻麻地

三個月內出唔出到pool 嘉 陳

3個月內會唔會出到POOL?

欣 三個月內出唔出到pool

三個月內有冇機會出pool? 芯
感謝

可以，抽到世界牌（正位）代表有完美解決意思，都有完美結局意思，不過你要付出更大努力先可以解決到你地之間既問題，如果唔系有機會一齊番之後又再吵大鑊，記住保持理性

3個月內出唔出到POOL，詠

Thx樓主

仲有無可能同琳復合到？民
唔該ching

暫時未得住，仲需要更大努力，注意同佢溝通上既問題

請問成同安三個月內有冇機會一齊返？

對方一諗起你就覺得好大壓力，有啲不安感，是旦一方有野隱瞞住對方，甚至好固執地停留原地，唔肯正視大家既問題，試下送啲小禮物比對方，或者窩心既問候，睇下可唔可以解決到

多謝絲打

請問你個名

馬馬

靜 想知男朋友點諗我
謝謝你

盈 三個月內出唔出到pool
唔該絲打

唔太得，就算得到手都好快無新鮮感，同埋你依家需要既系比自己系愛情路上抖下，唔好急

三個月內會唔會出到pool，敏，thx樓主

要同對方多多溝通，了解多啲大家先有機會，依家牌面見到有一方對另一方有啲恐懼，質疑既心態

盈，3個月內會唔會出到POOL?
對象：健

下半年搞生意成唔成事

未必得，你心入面應該有一個人，掛住緊佢，同埋你有時對愛情失去左信心，例如好似你鐘意一個人，但最後可以一齊時又唔知點解令到大家無疾而終，同埋覺得自己唔夠其他人爭，所以對愛情都消極

呢三個月內會唔會有咩感情變動
E
thanks

想知對方點諗我，詩，子

黎緊半年嘅運程，樂

雖然唔知你有無前一段關係，但係見到你好努力療癮自己個心，走出一啲唔開心既回憶，或者慘痛經歷，所以來緊都有機會有對象出現，你開始知自己想要咩，唔好封閉自己咁多

空窗左好耐了
幾時先出到pool 有冇啲咩我可以努力下
詩

今年出唔出到pool

a0人3個月內會唔會出到POOL

彤

麻煩曬

你過去唔開心既事都逐漸得到療癒，之前既你可能好多唔開心既事令你無教好訓，食唔安坐唔落，不過見到你逐漸放開自己，三個月內可能你係聚會會遇到心儀對象，不過....近期少啲聚會好啲

冇拖拍唔係冇原因占卜

其實都斷聯左好耐,睇唔睇到將來大家仲會唔會搵返或對方係已經忘記左我定仲有我存在?

卓，幾時搵到工
thx

名:琳

sorry 睇漏佐要留名 婷 thanks

請問 三個月內出唔出到pool, 莉?

可吾可以同佢復合反 陳

都大機會可以出pool或者有對象出現，你都好多選擇可以揀下，你系愛情上都比較大膽，好鐘意冒險，而且都好熱情，所以都大機會

半年內有無機出pool

未必得，其實我知你比左好多耐心同付出系呢段關係，但系有啲野系唔夾既就要放手，唔好再執著系當初美好，要move on了...

想知係男方定女方質疑？

未必得，唔夠條件或唔夠人爭，可能對手啲條件好過你，試下唔好執著系呢份工，或者其他工都會對你有利

吳 請問入唔入到心儀大學嗰科

堅

未必得，你地之間好多矛盾同埋有一方好介意其他人既眼光

大師我想卜：
1）今年同女友關係發展如何？
2）現時的工作順利？

陳, 幾時先見到香港勝利嘅光芒

抱歉，唔太得，因為太心急，好容易破壞好事，嚇親人

想排隊問多條
健 失業中,3個月內搵唔搵到工
thx

想知我地會唔會一齊到
我：婉
對象：澤
唔該哂

呢一年內轉唔轉到工 笙

嗰個人係自己，面對唔完美的我好難向外發展
低潮中

三個月內會唔會出到pool, 蔚
唔該哂你呀

呀泰 23歲
岩岩Match 左個對像
黎緊呢三個月有無可能出到Pool

黎緊會唔會簽到長約 芷

武漢肺炎三個月搞唔搞得掂 伊

3個月內會唔會出到POOL，瑤

漢
究竟女朋友幾時同的扑返野？

穎 同佢有無機會發展

穎 3個月內有無機會出pool
thx

同對方冷戰緊 最後係咪會分手，希

好準呀之前嘅感情比我知道咩類型嘅男仔適合我

依半年至1年有冇機會遇到岩既人 定已經出現左 鳴

身體有冇隱疾 進

3個月內會唔會出到POOL？瑤

天 會唔會

維 想問對象chu對我嘅想法&有無發展機會~謝謝。

子 今個sem 會唔會過3或有好成績

詩 三個月内有無機會岀pool??

穎 同佢仲有冇機會？

三個月內出唔出到pool

兒 想問下自己適合邊方面嘅工作？

唔該曬

黑警幾時死全家

嘉 半年來出唔出到pool

內

綽 3個月內有冇機會出pool ?

Yee 3個月內有無機會出pool
thxxxx

大約幾月會遇到合適嘅人可以發展戀情？ 樂 Thank you!

宜， 三個月內搵唔搵到適合既工？ thanks

家 三個月內有機會出pool嗎

晴 依一年會唔會有拖拍

3個月內出唔出到POOL，文

我鍾意嘅人有冇鍾意我定仲當我係朋友? 善

梓 有無機會復合到？

一年之內有冇機會同個前女友復合

呢三個月 肺炎會唔會消失

想知同佢有冇機會可以發展 儀 林

善 三個月內出唔出到pool

忻同樑 會唔會一齊到？
Thank you

唔該大師

三個月內嘅感情運 軒

3個月內會唔會出到POOL，文

Thx

平 今年會唔會亡國

H對我有乜諗法？

唉diu

幾時嬴錢

三個月內出唔出到pool 詠

2-3-月內搵唔搵到工 韻

靖同銘有無可能一齊？

3個月有冇機會一齊，岐

Thx

我想問自己今年跳舞上會唔會有新既突破🙏🏻🙏🏻

豪

thx

grad咗之後搵唔搵到心儀嘅工 燕

己 下一年會留係香港定會離開香港發展？
感謝～

兩個月內會唔會出到pool 瑩

PolyU會唔會派Offer比我, 亨

穎，半年內可唔可以轉到工

晴 想問下自己向咩類型嘅工作發展先會成功？

佟 6個月內會唔會同德一齊到？

嘉 三個月內出唔出到pool 謝謝

宜 3個月內有冇機會出pool/有曖昧對象
感謝

三個月內有冇pool出

名：漹

3個月內會唔會出到POOL，黃
感謝

三個月內會唔會岀到pool? 欣
謝謝

紀，同津仲有冇機會

軒
佢好似對我冷淡了，關係可以變返以前咁嗎?
茵

銘 呢年有無機會考到政府？

國

下個月搬去新地方住

三個月內可唔可以忘記依家既執著
唔再留戀呢到

皓
今年升唔升到大學？

3個月內會唔會出到POOL 黃
Thx

漏左名 霖，唔該大師

童 同而家呢個對象發唔發展到落去

輝
3個月內會吾會發展到

謝謝

今年入唔入到polyu 詠

請問對方個名系？

你同果個對象三個月未必一齊到，因為你地當中會有好多衝突，岩岩識既時候會好多話題，但熟左後大家會發現有啲野唔太夾，而且有一方控制欲比較強，大家之後相處會慢慢發現好多問題出現

請問對方個名

有機會系你既舊人突然之間出現，可能系舊朋友，舊情人，你地是旦一方既特質系好識照顧人，愛好和平，同埋理性，可能仲識一啲藝術

請問男朋友既名系咩

對象：皓
Sor 唔該晒

未必會，因為見到可能你之前經歷左段唔開心既時光，帶比你好傷痛既感覺，例如你鐘意左人先知人地有另一半，類似既感覺，所以你會將愛逐漸收收埋埋，唔敢咁快放咁多感情對任何一人到，好多時候一見鐘情完，感覺會慢慢消失

姐係同果個人會有機會出pool ?

可能要透過身邊既人幫下你物色先有機會，見到你都會到處留意有無獵物，不過最後都一無所獲

未必會，有一方比較花心，追到手就會想唔要對方，同埋有一方都比較唔理智，可能發現對方系唔好都仲要中個頭入去，傻豬豬來既

請問你個名系？

感情變動系指？同埋有無特定對象？如果有請比埋佢個名我呀

有咁既機會，可能系工作上識都唔定，不過你自己可能有啲個人因素令你唔敢踏前，或者你只留意到你眼前障礙，而無留心留意身邊既預兆，所以你有將自己既愛封閉左，唔系咁易打開個心話比你知你既諗法，因為你怕受傷

請問系詩系你嗎？

有機會，見到你可能之前試過比人玩弄感情或者比人厄過，所以心中對於愛情有啲恐懼同不安，即使有對象都唔會咁快交個心出來同人溝通，所以依個可能系你既障礙而令到你可能錯過左對象都唔定

請問系問邊方面既運程

謝謝樓主

有機會，仲可能好突然同左對方一齊，你地呢段愛情來得好突然既，對方可能系水象星座元素（雙魚 巨蟹 天蠍）或佢星盤中有呢啲特質

三個月內都未必有，可能之前你發生左劇變，令你唔太開心，不過你呢啲唔開心既感覺都慢慢被療癒，而且你要慢慢接受自己既過去，系同人溝通方面要同人和諧相處，咁樣你既愛情能量先會增加，加快愛情既來臨

有機會，不過你首先要諗清楚自己想要啲咩野自好去行動，唔好只靠感覺，否則即使一齊左都好快散

sorry 打漏哂 佢叫軒 thanks!!!

你似系因為公司人際關係唔好所以想走，但你又有想創業既打算，所以三個月內你可以諗下自己有無咩系想創業，或者想賣野既都有咁既發展可能，如果你話轉工既，可能都系留系原公司比較好，樹大好遮蔭呀！

本身有伴侶
K
thanks

要靠朋友幫你，因為你自己好心急同埋無左耐性，可能見到身邊個個都有，你仲未有既時候你就會好不安好想快啲有，欲速則不達呀！搵下朋友幫下你啦

你系榮定詩

嘉 三個月內出唔出到pool THANKSSS

可能會有，不過系啲以下半「身」諗野既愛情，對方一齊既目的系想啪啪啪無極限，多啲聽下朋友既意見，如果唔係蝕晒底果個系你。同埋見到你有啲以往經歷令你好沉迷，可以試下放下過去，你既愛情能量自自然然會增加番，吸引多啲正緣

未必，因為你有啲位好固執，即使未一齊，都覺得對方系你咁，佔有慾好強，同埋可能有曖昧對象既你會疑心好大，人地唔覆機就chur爆人既特質，所以有時會因為咁，不知不覺嚇走人同埋見到你可能睇錢都好著緊，建議你放鬆自己啦，唔好諗咁多咁神經質，有對象時慢慢同人溝通下了解下放鬆下先啦，欲速則不達呀！

可能有，不過得到手你會唔想要，因為你都唔知自己想要啲咩，同埋你會覺得為對方犧牲晒所有你認為重要既野先叫愛，有時有啲野順其自然反而會比較好

3

有冇得整體
冇就財運同姻緣 麻煩曬 thx

janice,

和朋友之間嘅誤會是否已徹底解決?

謝謝

可能未必，因為其他team好似比起你依家更差，表面好好，但內裡就好多野都收收埋埋，唔會教人做野咁

琴晚牌面見到佢想忘記你，因為你系佢壓力之一，所以佢用盡方法都唔想諗起你地既一切.
至於將來會唔會復聯 要再占先見到

請問男朋友叫咩名

三個月內好大機會會一齊，見到是旦一方會主動送小禮物呀 製造驚喜既畫面啦，同埋你地大家都開始慢慢溝通得唔錯，無再咁chur大家，所以三個月內一齊既機會都大，加油呀

會有咁既機會，旦系份工都比較有挑戰性，可能身邊既朋友有同你提及話「唔好做啦」「好似唔太可行」「好似份工唔系咁好」類似之類既話，但你都覺得自己有信心去試，去冒險，同埋你對於你份新工都可以話系有一定既認識同技能，加油

暫時唔會，你擇偶條件都比較高，有對象出現但你會睇唔上眼，成日都會好羨慕其他人有好好既對象，所以見到你同人溝通上可能要改善下，降低要求，咁就有機會啦

未必，甚至可能會遇到有另一半扮單身狗來識你，所以即使有對象出現都要了解清楚，唔好咁快就同人一齊，因住蝕既系你

請問「佢」叫咩名

女方機會大啲

對方個名系咩？

有咁既機會，見到你為左呢科可能食唔安坐唔落，無左耐性，個人好心急，take it easy!同埋你要放鬆下，愈緊張愈無機會

暫時三個月內未見到有，有一方比較花心，唔太專一，都見到你等佢等到無耐性，同埋開始質疑自己，有啲自卑感覺，建議你多啲愛下自己先，唔好心急同人一齊住，多了解下先

有咁既機會，仲可能來得好突然，可能系啲聚會，飲宴，或者開心既場合識到，不過唔好因為一齊左就飄飄然，因為即使一齊左都未必穩定，慢慢相處磨合！

有咁既機會，仲可能有兩個選擇，所以你會好矛盾，你會揀唔落手，同埋太心急都會影響你既愛情能量，對方可能系好有安全感既人，事事顧家既人

請問你個名同對方個名？

呢條問題要搵代表香港既人先問到
不過我相信天有眼 7婆必然下場會死得好慘
香港好快會光復
因為勝利永遠屬於我地

會收到好消息，份工可能要人地關照你，即系話可能系你啲朋友幫你手搵，加油

Dunt be sad

係，詩係我

三個月內未必會，有一方覺得對方有啲chur,同埋應該有嘗試表白，旦好似比對方間接地收皮，所以開始有啲不安感，所以都系同對方了解同溝通下先啦

未必會，因為你未知自己想點，仲系隨心流，同埋你可能系依家公司受過屈辱，比人無理取鬧咁話過，或者比小人跣，所以你好想求其搵一份工快啲轉走佢，唔想對住啲小人，但你往往忽視左自己想要啲咩野，不如得閒諗下自己理想同埋諗下自己想點先再決定吧

你可能做啲藝術、文化同想像力既工（model 歌手 畫家 音樂 攝影.........）類似相關技能既工，見到其實你系呢間公司都麻麻地開心，不過可能有啲原因令你唔想走唔想放手，佢地會繼續同你續約既，不過如果做得唔開心就唔好勉強自己啦

請問對方個名系咩？

對方名叫阿章

三個月內可能會復聯，不過對方可能仲猶豫不決緊，見到有一方情緒都麻麻，因為呢件事令佢好困擾，覺得無左安全感，成日都疑心好大，覺得對方唔覆機一分鐘，都以為對方去搵第二個，所以放鬆啲，唔好嚇走好運，順其自然！

姐姐系........？佢叫咩名

有咁既機會，不過提提你要睇清楚啲條文，唔好因為人地比長約你，你就狗衝去簽，因為副牌中有顯示話份約有啲不明文規定，睇清楚諗清楚先好簽

如果有好消息就回饋比你，多謝你，我會放鬆啲

好準真係好不安

的確有新機會會出現，不過好容易會三分鐘熱度，做唔夠一排又聽轉工既諗法，同埋好多時想比晒啲野人地做

呢層要問袁國勇

請問我地會唔會係埋一齊
我：冬 佢：伍
感謝樓主!

你之所以轉工，可能同同事之間關係唔好，又或者你間公司小人好多，成個人際關係氣氛唔太好，溝通唔到，雞同鴨講，不過三個月內都會有咁既機會出現，出現左命運之輪（正位）代表幸運即將降臨，好好把握

要問番你條女

請問對方叫咩名

還錢果位叫咩名

天

即將，武肺入侵黑警五腑六臟
黑警死全家日子不遠了

請問你同佢個名系咩

問袁國勇

好快
習帝倒台
香港光復

你叫咩名

俾對方嘅一個字你?

佢叫h

斯

名: 卓 三個月內出唔出到pool？

呢樣真想轉工 又唔知之後做咩好
好老實講咁大個人都未知自己理想係咩

唔該

三個月內出唔出到pool 裕

感謝

3個月內會唔會出到POOL，Char
Thank you

唔該 其實都有成年幾2年無搵佢, 同埋以前同佢係同事,應該唔會影響到佢日常生活,同佢已無接觸...只係想知佢想唔想同我有返聯繫
唔知可唔可以再排問問可否復聯.

琳
3個月內會唔會收到長工offer?

準啊樓主係要等身邊嘅人主動推薦對象定係我請佢地幫我介紹對象先至得啊？

好感動！多謝樓主！

瑩

求推

希 有冇機會同杰復合？
Thanks!!!

好準唔該絲打！

S同A有冇機會一齊

我係「林」
佢係(陳）

筠同銘三個月的發展

如果可以想問多條，關於筠三個的學業情況

月

有其他聯絡方法？ 個人唔方便喺連登講

雯 想問半年內出唔出到pool

謝謝樓主

志

請問瑩同坤三個月內會唔會一齊到？
感謝大師

3個月內會唔會出到pool, 芷

半年內岀唔岀到pool? 琳 thanks

你火元素好重，可能你系射手、白羊或獅子座，或者你星盤有以上特質，見到你三個月內有機會有對象出現，可能系啲聚會，開心既gathering到識到對方，不過你就唔太敢去主動識人，因為你怕拒絕，怕人地請你食檸檬，或者可能同你以前既經歷有關，所以如果真系想出pool 不如你主動啲 鼓起勇氣！

見到你系愛情上都比較主動同大膽既，可能明知對方唔好，只要你鐘意都會照中個頭入去，同埋見到你如果想出pool 可能靠親朋戚友幫你物色 咁樣會比較好啲 同埋如果遇到對像 溝通方面都要注意 唔好一來就嚇親人

請問佢叫咩名

有咁既機會，見到有一個對象會主動向你示好，不過你控制欲好強，可能識耐左對方，即使未一齊你就會想chur對方，小心嚇親人，一系會常用眼淚同情緒攻擊，令到對方不知所措，所以要留係呀

謝謝你既好評

麻煩你大師啦!!! 想請問多條 同朝之後嘅關係會係點？

有機會呀，不過唔可以心急，你可能系同一時間會遇到唔同既對象，但千奇唔可以心急，一心急會嚇走人，有機會系火象星座既人（射手 白羊 獅子）或者佢地星盤有以上元素

無 暫時好健康，可能你鐘意親親大自然掛又唔太容易發脾氣，最緊要系保持作息正常，暫時都健康

有人會向你示好，對方都比較屬於顧家既好男人，雖然佢唔擅長甜言蜜語，但系佢會用行動證明比你睇佢系愛你既

佢覺得你控制欲好強，同埋依賴性強，仲有無乜自信，見到你地三個月內發展都比較媛慢，同埋可能你地識得好突然，又或者突然斷聯都唔停，你地其中一方都比較猶豫不決

唔好意思 唔知有無睇漏🥺

未必可以，因為你溝通同表達都唔系太好，而且你可能經歷完一啲唔開心既事，或者可以追求人太耐，開始覺得愛情永遠唔會降臨系你到既諗法，有啲想系愛情路上抖下 休息下

有機會，不過可能要再努力啲，同埋你因為分數既事令你覺得好不安好恐懼，同埋好大壓力！你要慢慢轉移下視線，唔好比自己咁大壓力，善用吸引力法則，諗多啲正面同好既野，你既願望就會實現 加油💪🏻

可能你啲親朋戚友介紹左唔同既人比你，不過你都睇唔上眼，同埋你自己有你既原則，要求都比較高，所以即使有，你都會抱住「下一個會更好」既心態，唔太滿足於現狀

銦 3個月內出唔出到pool

有呢個機會，你地一開始會好好傾，但系識落就會唔多滿意果個人，發現佢好似有啲位唔系同你好夾咁，甚至可能系你太熱情，嚇走左人，記住凡事唔好急，慢慢來！

你可能有錢或屋企有問題。我見到你三個月內會有唔同既對象出現，你對個個都好熱情，不過提醒你真系想出pool既話就要用理智去衡量邊個對象最夾你最岩你，唔好對個個都咁多情，否則就變濫情，最終困擾既系你自己

有咁既機會，不過如果你之前有拍拖，可能之前比人厄過或者你厄過人，所以依家既你，即使遇到對象都會深思熟慮先出韓，你個腦好多野想要，但記住世上無人完美！

走動既工作，可能要出差既，或者做航空公司都有咁既機會

你可能之前經歷過唔開心既事 或慘痛既回憶，不過見你都逐漸療癒過來，唔再亂鑽牛角尖，見到半年內，只要你有信念同保持正面，一定有機會遇到岩既對象，同埋你個人都慢慢開始見到曙光，所以加油呀，保持正向好重要呀！

三個月內有冇機會出pool? 永

曾經你好封閉自己，唔想同其他人有溝通，甚至想自己一個人過世就算，不過我見到三個月內有一個人出現令你有重生既感覺，你同佢關係好好，好和諧咁溝通，而且大家好多方面都好夾，所以加油呀！三個月有機會出pool架！

有機會，牌中見到會有人送禮物向你示好，或者做啲你鐘意你岩睇既野向你示好，對方可能系你理想中既人，又或者佢可能本身拍緊拖，但系為左追尋佢既理想，佢覺得你就系佢理想，都有機會放棄佢現任而搵你，不過你系咪要同呢類人一齊真系要認真諗下，唔好魯莽衝動！

3個月內有冇機會一齊？雅 力

可能要再遲少少先會出現呢個人，呢個人可能系水象星座（巨蟹 雙魚 天蠍）或者佢星盤當中有呢啲元素，不過你地可能發展時間都唔似你地預期中咁進行，可能有啲小插曲，可能有啲小意外，另外，可能你系愛情路上都等得比較耐，所以有時會對愛情無左信心，建議你保持正向，增加番個人既愛情能量，幸福自然會來臨架啦

3個月內會唔會出到POOL，怡 。感謝

光與兒 感情會否走到終點，有第三者出現

我哋都識咗好多年(猶豫原因之一)，一直唔算好熟，近呢幾個月一大班gathering見得多&互動多咗，而呢排又無機會見面，雙方都無聯絡，想知其實佢係咪都對我有意思？

力 三個月內出唔出倒 pool
Thksss

3個月內會唔會出到POOL，KOU

男方講分手 佢會唔會搵翻我復合？（豐）

3個月內會唔會出到POOL，蕾

姐係佢依加未出現既？

欣 同男朋友會唔會長久

三個月內有冇得出pool

三個月內出唔出到pool,靜

24歲或之前出唔出到Pool？
Thanks.

儀 Sor

呢半年內會唔會出到pool,珮

三個月內出唔出到pool 穎

佢同我一齊會唔會開心 杰 琳

賢 3個月內會唔會出到POOL?
唔該你

唉 連你都話唔可以睇黎又有排做單身毒JJ

名：wai
ha係咪真心鍾意我想同我一齊？
thxxx

錦 三個月內會唔會死

呢三個月內會唔會有咩感情變動，瑩

半年後仲會唔會一齊返？

半年後仲會唔會一齊返？瑜

呢三個月內會唔會出到pool 灝 對象: 怡
thanks

雪，今年會唔會有認真發展嘅對象

Fai, 半年後會唔會一齊返？
對象:瑜

豪 想問今年跳舞上會唔會有新既突破？

三個月內出唔出到pool?
Thx

仲有無機會同林復合到？ 文

Long D仲會唔會同佢行到落去，愷

雄 應唔應該放棄呢份工去追自己嘅理想

晨 黎緊5月考試過唔過到關升班？

感謝大師

會唔會復合 樂

呢半年內會唔會出到pool, 茹

有無機會識到佢!!

男方：豐 女方：靖

好準呀其實依家都有幾個鍾意嘅對象，但就好似一時鍾意一時唔鍾意咁

學
留喺而家嘅公司有冇前途？

樂
三個月之內轉唔轉到工

文,三個月內出唔出到pool?

好呀
呢半年好痛苦

傑 三個月內出唔出到pool 對象：子
麻煩哂絲打

同信有冇機會復合？大唔大？
thanks 樂

問題：我入唔入到我最想入果科？（今年asso year 2想升poly u year 3)
名：琳

三個月內塭唔塭到工？現有工。

瑩 三個月內出唔出到pool

仲會覆嘛？

俊，三個月內出唔出到pool？

嚟緊一年可唔可以出pool？星

勝 今年內會唔會考到理想工作

想知想知麻煩你了

詩 會唔會同溢復合！

半年內會唔會出到POOL, 詠 thx

穎，同卓半年之內會唔會一齊？唔該絲打

你好 想問K同M 係咪唔應該發展
我係K,佢係M
唔該你

三個月內出唔出到pool 雅

對方對你都有啲好感有啲意思，而且你地其中一方系比較母愛感覺，顧家又好願意為對方付出，不過亦都有一方會想逃避責任，猶豫不決，所以段關係前又唔系，後又唔系

可能6月份會遇到土象星座既對象或佢個星盤上有以上星座特質（金牛 處女 摩蠍座）不過見到你好似有啲過度消費，錢銀方面可能有啲問題🤔
同埋見到你對自己其實都無咩要求，可能都未知自己想點，所以我個人認為你首先要對自己有啲要求，然後就要再去俾啲信心自己，咁你先可以係愛情嘅能量上慢慢增加，吸引返嚟嘅對象返嚟。

可以呀，你地要努力坦誠咁樣去溝通，咁我見到其實你哋係三個月內都可以和好而且大家都會為大家改善咗好多，咁見到你哋其實係和好左之後個關係會更上一層樓，再升一個層次，因為我見到有一方已經知道自己想要啲乜嘢需求啲乜嘢，所以你地兩個要大家好好溝通，搵吓共同嘅目標係啲乜嘢。記住，一定要理性去溝通

有咁嘅機會，我見到你喺新嘅工作裏邊人際關係都比較開心，而且可能大家都會有啲聚會，大家相處得比較和諧

未必會，見到可能你之前有拍過拖既，又或者系你舊有既經歷，旦系果段回憶帶比你唔開心既經歷，令你耿耿於懷，放唔低，唔肯接受結束左，所以呢個成為左你系愛情路上既障礙，見到你都會好願意系段關係中付出，但系就因為有心結，而令到三個月內未必有機會出pool

Er...依家要你自己決定呀..
你tg搵我 我幫你睇詳細啲

有機會會有對象主動向你示好，見到其實你之前唔開心既事都逐漸bye bye，所有幸運幸福都即將降臨，不過唔可以太急，同埋就算有對象都要了解多啲先考慮一唔一齊

都大機會，因為你份人都比較豪爽，人緣好好，可能會有好多選擇，你到時都唔知點揀，所以你會對個個好好奇，不過記住唔好濫情就得，諗清楚先好揀

對返其實都對你有啲意思嘅，有一啲好感，不過你哋之間可能有一啲唔好嘅回憶，可能其中一方俾人忽略，或者對方冷落緊另一方，所以令到你有啲不安嘅感覺，同埋可能你哋太過沉溺過去嘅關係，所以其實而家同對方嘅關係都係停滯不前。我見到有一方其實都好有耐性對另一方嘅，可能對方都比較脾氣唔太好啦，但係其中一方都會好溫柔去包容佢，聆聽佢嘅需要，而且有一方都覺得對方係佢嘅希望，所以呢段關係覺得係有希望嘅

請問對方個名係乜嘢？

同依架呢個男朋友嘅未來發展係點
名:珊

我都十分抱歉，因為實在太多要占卜啦，所以十分唔好意思呀，咁遲先至幫你占卜。係呀，你要俾多啲時間佢冷靜下，呢段時間其實你都可以諗下自己想要啲乜嘢，需要啲乜嘢，係愛情上邊你想要啲點樣效果嘅愛情，唔一定係要焦點係對方度，你都可以將個焦點放喺自己身上，呢段時間咪當比自己冷靜下休息下，做下自己鍾意做嘅嘢，唔好成日將咁多焦點放喺對方身上，如果唔係你會好痛苦好唔開心。

我見到就未必啦，因為你心入邊其實有一啲回憶仲未放得低，或者有一啲慘痛嘅經歷唔開心嘅經歷你仲未忘記到，所以見到呢啲都成為你係愛情路上吸引對象嘅一啲障礙，同埋見到你可能拍拖嘅次數唔係話太多，所以可能有一啲同人溝通嘅技巧唔係咁好，所以好多時候即使遇到新對象，好快就會同對方冇咗話題。所以如果要做好啲嘅話，我建議睇下可唔可以解開你心目中嘅心結先，然後試吓會唔會同人溝通方便轉變一啲形式，例如可能你而家同人講嘢都係比較一問一答嘅形式，有陣時都比較被動，因為你好怕唔知點樣同人地開口傾計，你睇吓當中會唔會加啲好幽默嘅手法，例如講吓笑，或者同你依家嘅講嘢方式有唔同嘅轉變，人哋自然會對你眼前一亮。

我見到三個月來都未必有機會可以出到pool，我見到你都好努力積極咁樣搵緊你愛情路上嘅對象啦，你可能參加過唔同大小嘅聚會，飯局等等一啲開心嘅聚會情景，都見到你好積極咁樣去裝備自己成為一個更好嘅人去等下一個對象出現，不過三個月內都未必有對象出現啦。

幾時會遇到Mr right? 奇

咁我見到三個月來你哋都有機會發展，甚至可能有進一步嘅關係都唔定，見到你哋雙方都為到呢段感情已好努力，不斷去改善自己，而且我見到其中一方嘅特質係比較活潑，熱情，天真，所以其實你哋雙方都為大家付出唔少，都想同大家一齊，但係亦都見到有一方會成日比對方牽制住情緒，所以有陣時會轉左牛角尖，有啲情緒化。

唔該曬

有咁嘅機會，見到你其實係愛情路上都唔係話好大膽，就算有對象出現，你都唔夠膽主動同人地去溝通，甚至可能溝通左之後都唔敢主動去搵人哋傾計，因為你好怕自己講錯嘢令到對方唔開心，從而令到對方會唔同你做朋友，所以其實見到你係愛情路上都比較謹慎，你會想人哋主動嚟搵你多個你去搵人哋，同埋見到你三個月內你其實個愛情運勢都唔錯嘅，所以其實係三個月內都有機會可以識到一啲對象。

平 分手呢個決定係咪正確？

佩 分手呢個決定係咪正確？
對象：平

打錯

怡 可唔可以去到結婚？

琪 開始左段關係 會唔會長久

三個月內會唔會遇到一個啱嘅人+一齊到

3個月內會唔會出到POOL，婷

健 有冇機復合，對象 月

叫阿天呀，

敏 樂 會唔會有機會發展？

恩

海 半年內會唔會出到pool

我叫T thx

進 入唔入到U

H
一年內有無機會出pool

呢排做左個決定，黎緊會唔會比較順利，開心？ 彬
Thank you

峯(我) 三個月內出唔出到pool 珩

雪 嚟緊呢年有冇機出pool

子 拍得會唔會長遠？

頤 3個月內出唔出到pool thx

朗
今天入唔入到hku
Thanks

紫同邦 同男朋友嘅發展會係正定負面？

晞 今年出唔出到pool

今日出唔出到pool

未來3個月內會唔會出到pool?儀

豐 我會幾時遇到愛我既另一半 我將來會做咩職業 我學業如何？會唔會一路順風照住我想行既路黎行
對唔住我問左好多問題 但係我真係對自己人生一片迷惘

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

呢一段感情重有無機會繼續落去 亮 琳

佳 3個月內買唔買到樓

呢三個月會唔會拍到拖呀 女仔
萬分感謝呀！

唔該晒

而家呢個男朋友係咪合適嘅結婚對象？ 佩

3個月會唔會支爆？

今年內會否轉工？
煩咗好耐 感謝

應唔應該分手。思
thankyou

丘 問嚟緊三個月事業，搵唔搵到食？

謝謝

3個月內岀唔岀到pool 琪

Sorry 想改問半年內出唔出到pool thanksss

唔知對方對我有冇feel 浩，欣

三個月內會唔會出到POOL，丘

琪 三個月內會唔會離開依家做緊嘅公司？
感謝

系牌中，見到你地曾經可能經過好多波折，經歷左唔少既事，你地既相遇可能系聚會，或者朋友間飯局而認識既，另一個解法就係，其中一方可能已經有伴侶，但另一方唔知道（最好唔係呢樣啦） 咁三個月內見到你地仲未好可以順利一齊，當中都仲有障礙，你地之間要清除晒呢啲障礙同心結先可以順利一齊，否則關係會繼續唔上唔落

請問對方系怡定鍩

請問幾時生日

你對愛情無乜信心，或者如果之前有拍拖既，都應分開左一段時間，見到你系愛情上都好心急，無乜耐性，期望快啲有人出現陪伴自己，所以久而久之你會因為搵唔到對象既事令你好困惑，懷疑自己人生，甚至覺得好攰，或者可能有人出現左，旦你會睇唔上眼，因為對方唔符合你要求

暫時未有機會住，因為你有心結未解開，或者舊有唔開心回憶未清除到，可能你只系岩岩分左手一段時間，所以每次一講到愛情，你會覺得有壓力，唔排除屋企都有憶壓力你，或者可能系你見到身邊朋友個個出晒pool 只得你未出，你會自己比自己壓力，所以其實見到你既心結系你系愛情上既障礙，你清除左諗通左解開左先至會順利

請問「佢」系黃定天

7婆壽終正寢，跌入地獄 永不昭生

對方覺得同你一齊好舒服好自由，得到平靜既感覺，而且都善解人意，你地可能有啲水瓶座或火象星座特質（射手 白羊 獅子）或者你地星盤當中有呢啲星座元素。而且對方覺得你都會勇於接受挑戰，勇氣可加，不過可能你對佢太熱情，同埋有啲衝動，所以可能有時雙方會發生衝突、鬧交都唔出奇，甚或有一方可能有第三者。

叫咩名？指系邊方面

未必得，如果你之前有拍拖既，可能上一段感情帶比你好傷痛既回憶同埋即使訓教都會失眠，呢一段回憶一直系你心入面清唔走，發夢都會發惡夢醒，同埋你系愛情上都比較被動，即使有對象，都唔敢主動出擊，怕嚇走人，所以你會處於被動狀態，緣份到了，自然出pool既感覺

有機會，可能你之前有拍拖既話，你已經漸漸擺脫左上段感情帶比你既傷痛，或擺脫左一啲唔好既回憶。所以見到三個月內可能會出現一個對像，對方可能系一位專業人士，而且比較理性，佢比較控制欲強同批判性強，不過見到你都會好有耐心同包容對方，用愛融化佢

未必會，因為即使有，可能份工既人工都唔系你預期咁樣，你會reject，同埋見到你因為工作既事都令到自己好困擾，有時候對人歡笑背人愁既感覺，建議你搵朋友幫手，你身邊既朋友會幫到你，抱歉咁遲覆你，因為太多占卜，不過我絕不走數

未必會三個月內一齊，見到其中一方都比較魯莽衝動，或者有種「有性無愛」既感覺，甚至系想追到手後就bye bye對方，所以要認真諗下系咪真系了解對方，以免蝕底

跪求卜多樣
炳 會唔會比人就地正法

未必會，可能之前你有拍過拖，或者之前有對象出現過，但最後無一齊，令你心入面有啲唔好既回憶，甚至可能令你覺得好傷痛，你一直放唔低，不過見你慢慢都學習放下，想逐漸忘記傷痛，不過就對愛情都無乜信心，甚至猶豫不決，唔知自己想點，覺得成件事好無助 好無力

請問對象既名系？

不過條女講到我好差咁又話忍左我好耐，其實係咪真係唔夾成咁

心，半年內會唔會出pool

3個月內會唔會出到POOL？ 嘉

靜 想問同華今次鬧交冷戰之後，係咪會分手
唔該

肺
黑警幾時死全家

凱 3個月內我會唔拍拖 ?唔該

樂 以後份工會點？（人工，同事關係，工種之類）

Thanks

你tg搵我啦

三個月內出唔出到pool 淇

暫時三個月內都未有機會，見到你哋一齊嘅時候應該有好多障礙，可能你地之間發生咗一啲小事，或者依家可能經歷緊一啲難關，不過呢啲總會好快咁樣過去，而且你哋兩個之間都冇一個想主動去表白，雙方都一直喺度等緊對方比自己嘅一啲提示，所以令到你地之間嘅關係都停滯不前，有一方甚至可能覺得保持住而家段關係會比較好，而家咁樣其實覺得好開心好舒服好和諧，所以三個月內都未必有機會喺埋一齊。

未必會，你可能要透過屋企人或者朋友去幫你介紹，即使幫你介紹咗一位新對象，你都會對自己好冇自信，好驚自己會唔會嚇親人，而令到大家之間冇朋友再做落去，所以你係愛情上邊對自己其實好冇信心，你一直都好怕會比人哋嫌棄，驚自己會講錯嘢而嚇走咗對方，所以呢個就係你嘅障礙，令到你嘅愛情能量上邊冇咁好，只要你清除左心入邊呢啲障礙，你嘅愛情吸引力就自然會翻返嚟㗎啦。

之後關係會點？有冇可能一齊？（陽，慧）

未見到有好大嘅突破，但係見到你都好積極喺跳舞上學習唔同嘅知識，技能，想去好好裝備自己，不過好多時候你會鑽左牛角尖，困住左自己，可能其實有更輕鬆更容易嘅方法令你去達成你嘅目標，但係你會諗好多樣嘢黎困住左自己，令到自己睇唔到眼前嘅嘢，見到其實你係跳舞方面都經歷左唔同嘅困難同埋障礙，你都好有勇氣去克服自己嘅一切嘅難關，所以如果你想喺跳舞上有突破嘅話，不妨輕鬆或者自己抽個身出嚟睇吓，換另一個角度去睇，咁樣會更有利你喺跳舞上有新嘅突破。加油

今年人生會唔會有咩大改變？皓

明 幾時贏馬會錢

涵

今年買波贏唔贏到錢

想問今年愛情運程 拍緊拖 但呢排有小小嗌交
程

三個月內出唔出到pool 勤

推

好準

對成日見到，唔識既人主動出擊成功率高唔高？

偉 半年內有冇機會拍拖？ thanks

頤係鬧交之後有無機會同偉做返朋友？ 唔該

三個月內出唔出到pool 玉

芷 三個月內轉唔轉倒工？🙏🏼

你地可能同其他情侶唔同，可能對方大你好多，或你大對方好多，或者可能系同性，總之比較與眾不同。一方都比較固執同保守。你地兩個之間相處時都開心既，不過有一方成日痴住令一方，焦點系晒對方身上，搞到好多時候都對對方既所有事好敏感，情緒都因對方而起伏好大。另外，我仲見到你地曾經有一方欺騙過或隱瞞對方一啲野，雖然表面系成功厄到對方，但終有一日被發現。所以對方系咪合適，仲要長時間去觀察

要贏馬就要靠朋友，不過三個月內都暫時未見到有贏錢運，可能要沾沾朋友既運氣

的確有咁既機會，對方令你覺得有重生既感覺，而且你覺得對方拯救左你生命咁，對方有機會系土象星座既人（金牛 處女 摩蠍）或者佢星盤上有呢啲星座，對方都比較有母愛同顧家，佢會比到安全感你，不過你會好被動，好驚嚇走對方，或者你自信唔夠，所以有時會自卑

會，份工都算穩定，不過就系因為咁穩定，你會好容易覺得好悶，因為無乜挑戰性，不過你做落都會好開心，人事關係唔錯！

睇唔到咁長遠...有無其他問題？

絕對會，可能你之前經歷左一段低迷，近期先漸漸走番出來，知道自己想要咩，所以兩個月內會有新對象出現，你地一拍即合，吸引力好強，而且一開始時候好甜蜜，愛情能量好穩守，大家相處好愉快好融洽✨

有呢個機會，可能你系面試當中能夠施展渾身解數，留下深刻既印象，而且應該好快會收到消息，不過收左就要認真讀，唔好玩玩下

未有，不過見到你之所以轉工系因為同同事溝通上唔系咁好，或者間公司人工有啲唔穩定，令到生活上系「猛猛緊」，所以你會想搵份收入更好同人事關係更好既工

穩定性強，唔會成日擔心會裁員同需要用到創意既工作，例如政府工、創作、設計等等既方向都應該岩你。不過你既缺點可能系唔識點同人相處，好容易同人有衝突，所以唔太岩同人合伙

儀 今年內出唔出到pool?

恭喜晒✨❤️

暫時未有咁既機會，有一方心入面有一啲舊有回憶未放得低，仲猶豫緊好唔好開新既戀情，同埋迷惘緊自己點做，同埋有一方都比較鐘意玩，好奇心都好重。可能要釋除左心中既唔開心既事，一啲令你難以忘懷既事，你地兩個先會順利走埋一齊，否則有一方放唔開個心結，你地都會繼續唔上唔落

唔該晒絲打
分手一個月算唔算低迷

有一方不斷為左討好對方而壓抑自己所有事，例如對方講一，有一方唔敢講二，除此之外，有一方都比較大膽魯莽，不斷以對方為焦點，旦其實佢心靈好空虛，有時都想系段關係中休息，所以都會不斷尋求啲高人意見

系呀 了解對方多啲先 溝通多啲先會比較好

唔該嗮入到一定會用心讀

Thank you so much!🙏🏻🙏🏻
我係真係好多舊有回憶難以放下..
前度亦傷得我好深
不過自問又未至於猶豫緊開唔開新戀情🤔

你地中間其實都幾經好多波折同障礙，你地要一齊需要好大努力先可以一齊，你地其中一方覺得對方好似救世主咁，因為佢既到來而令果一方覺得有重生既機會，所以有一方都好珍惜同對方之間既感情，唔敢太過輕舉妄動，否則會樂極生悲，所以大家都比較防守狀態，始終都唔想嚇親對方，關係就好似停滯不前咁啦

Thanks

鍩

唔該樓主

梓，呢幾個月收入會唔會穩定番？

下年應唔應該結婚，翹

三個月內轉唔轉到工？ 婷

對像：寶

想問今年工作有無咩高低起跌 李

半年內會唔會出到pool ，菁
感謝樓主

嚟緊一年我嘅感情狀況 程
Thx 樓主！

半年內出唔出到pool , 紫
Thanks 樓主

同佢有無可能一齊？ 陳

誠
三個月內出唔出到pool

熙 1年內可唔可以轉到份更高人工既工?

澤 三個月內出唔出到pool？

民
miss，測下學業方面可唔可以維持得到落去

大神錦有無得救啊...

半年內出唔出到pool,如果出到對象係咩人？ 勒

同女朋友既將來？ 卓

幾時先可以自己有個地方 安靜下 享受生活， 杰

杰 請問我同佢會行到結婚一步嗎？

三個月內出唔出到pool 怡

三月 我準去投入新一份自己唔擅長嘅工作(長工)
交際比較差
我將來可否可以係呢一份工作成功同有成績

杰

[url]布 未來仲會唔會有緣一齊 穎[/url]

珊 今年出唔出到 pool ?

康 有無機會同菲復合

Thanks

我係凱
想知 誠 係咪只係當我普通朋友？

見你冇覆
post多次
我:軒 佢:茵
近期對我冷淡左，想問可以返去以前咁既關係嗎？

請問欣同信三個月內會唔會一齊到？

3個月內會唔會出到POOL，晨

會唔會知道幾時可以比較容易轉到工？ 而家係人工太高經驗太少，好難搵到

鋒 一年內會唔會出到POOL？

同男朋友會唔會一齊到好耐 浩

我讀緊既野係咪我想要?我第日會唔會後悔? 俊

Yan
三個月內會唔會遇到正緣？
thanks

三個月內會唔會出pool

oic, 咁我半年內會唔會出到pool？Thanks

對方比較花心

自推
麻煩哂🙏🏻

聽日果interview 會唔會成功？可以收到offer😭

有咁既機會，不過你首先要清空左自己腦入面既一啲雜思雜想，例如可能你遇到對像，你會左諗右諗，就系你猶豫不決果陣，對方就走左，同埋你有你自己既原則，例如可能你比較傳統，對對方設定左一定程度既條件，如果唔係唔會將對方列入你考慮之中，所以如果想出pool，建議你先拋開自己啲多餘思想，同埋多啲去朋友聚會飯局，你會易啲識到人，而且對方或者你可能系水象星座或者風象星座（雙魚 巨蟹 天蠍 天秤 水瓶 雙子）或者你地既星盤有咁既元素

未必得，你覺得愛情系一個戰場，好多競爭，而且可能你之前有過一啲傷痛回憶，或者唔開心既事，你將呢啲唔開心既回憶放大晒，令到你好似一直困住左系呢啲唔開心既事咁，開始對愛情無乜信心，唔敢諗亦都唔敢奢想，想一度放棄愛情，總系覺得時不與我既感覺

未必有，你依家似系系一個療傷既狀態，或者你岩岩分左手，或者同對象斷左聯，總之你之前系一個混亂狀態，依家系一個慢慢療傷既狀態，而且我見到其實你人緣唔差，對個個都好好，不過就系對自己無信心，懷疑自己能力，所以即使有對象出現，你會捉唔緊

如果你之前有拍拖，可能你既前度會再度番番來你身邊示好，又或者你無拍過拖，會有一位舊朋友出現系你身邊，不過可能你之前發生過唔好既事，令你依家有啲封閉自己個心，唔敢咁快交個心出來同對方傾計，而且你好怕自己好貿貿然揀錯人，所以你有時好矛盾，一時想拍拖，但有對象出現左，你又諗東諗西

你心入面沉溺緊過去美好既事，令你一直走唔番出來，件事對你造成沉重打擊，什至將你既情緒推至臨界點，呢件事都應該令你唔開心左好耐，可能岩岩分手，可能你鐘意既人特然斷左聯，可能受左委屈等等，你一直放唔低，因為你個心仲未好好復原或者有足夠時間療傷，所以三個月內都未必有對象出現

你有試過搵朋友幫你手，叫佢地幫你物色對象，即使有對象，你都會左望右望，什至會私下窺探人地既生活，從而令你先對對方有心理準備。不過你其實有啲唔知自己想要啲咩，可能得到手，又會唔想同對方一齊，覺得愛情好虛幻同虛無，而且好多時候都好衝動，或者同人關係唔算太好，可能有對象出現，你地會傾幾句就無左下文

請問叫咩名

瑩 三個月內有冇機會出pool
感謝

有咁既機會，不過對方似系想同你啪啪啪，以性行先，愛行後，你一開始會視對方為希望，覺得同對方好舒服，不過對方似系騙子，可能趙完鬆就走，所以小心識人

你指復合定三個月內有無機會一齊？

事情未必如你所願，你地關係好似岩岩開始建立，旦因為一啲事而令到破壞左，同埋有一方情緒都比較敏感，一哭二鬧三上吊，可能對方做左啲行為，又會小小事都可以爆喊，而且呢樣亦系對方有啲唔滿意既地方，所以你地關係都比較僵持

多謝樓主好準。。。
我想問咁如果係咁嘅情況 我應該點樣做

三個月內有咁既機會，現時你地其中一方可能忙緊自既事，分身不瑕，所以未有時間諗下大家之間關係，加上你地應該都一齊左一段時間，之前系不和同鬧交都好快過去。不過有另一種講法系，當中可能涉及第三者

有呢個機會，會有一個人主動向你示好，而且可能系土象星座或風象星座（金牛 處女 摩蠍）或（天秤 水瓶 雙子）同埋見到你近排好似唔夠休息！所以....請好好休息

睇清楚系好事，旦有時都要相信自己，相信對方，當然如果一早知對方系playboy 就唔好信人啦..所以比啲信心自己

你身經百戰後，會有呢個offer，你收到時都會好開心，不過可能你身邊既人會唔支持你既決定，你可能因呢件事同身邊既人鬧不和

Er...呢樣要問你自己喎🤭🤔

有咁既機會，不過你可能系要同人地爭，最後你會出矛招來爭取到。見到你份人好奇心都比較重，好鐘意新鮮感，所以即使有對像出現，你頭一下會同人好開心好熱情好新鮮，傾耐左你就會嫌棄人地悶，因為對方無左新鮮感，無左挑戰性

有機會，可能系旅行、郊遊到識，不過你之前應該都經歷左一段唔開心既經歷，果段經歷令你食唔安坐唔落，有失眠既情況，或者發惡夢既情況，不過呢啲日子即將過去。不過我見到你既對象可能你會出矛招厄佢做你伴侶😂😂

未必，可能你分唔夠，或者啲技能唔夠人爭，人地可能有n咁多張證書，但你得一張，類似咁既情況，同埋可能你有啲計劃會判斷錯左，例如揀科次序，揀學校次序，呢啲都可能成為你未必入到大學既原因

未必有機會，你仲停留緊同對方好美好既時光，好甜蜜既時光，分手呢件事亦都對你既情緒造成好大既壓力，你既情緒接近崩潰，去到臨界點，你會覺得世界上點解咁唔公平既事會發生系你身上，有時候，可能要放手了....

三個月內有呢個機會，你地會再次搵番大家，而且大家亦都系同對方溝通過程都好愉快好融洽，大家再次搵番當初果種感覺，而且你地都經歷完，經一事長一智，大家既感情都更加牢固

三個月內會唔會出到pool，儀，thanks

同唔理我嘅佢會唔會有機會發展到

三個月內出唔出到Pool? 琳
唔該晒

係咪建立返多啲自信嘅話 之後就會好大機會出到pool不過前排真係一個超混亂嘅狀態 同埋我想講我人緣唔差係因為我對個個都好好定係本身我條命生得唔錯 感謝大師

哈哈 仲識咁講 即系見到你都療傷得7788✨ 系呀 你要信愛情 信自己呀

和好如初

反左面

都7788 可能之前係自己太執着個名份同關係放底左之後再抖多陣其實諗諗吓都覺得唔係太重要 覺得要對自己好啲 多謝大師

3個月內出唔出到pool，風

3個月內會唔會出到POOL

嫻

中左？🤭

有機會會遇到一位好顧家既對象，佢好有藝術氣息，同埋都有領導特質同成熟，不過你系佢面前唔可以自由表遲情感，驚嚇親人，同埋即使受到委屈，都會否認自己既一啲情緒

未必會，見到你之前好似經歷緊啲唔開心同傷痛既事，可能曾經比人厄過，見到你依家逐漸療癒當中，同埋對愛情上都有啲好攰狀態，成日好似想得到旦又得唔到咁，見到你可能3個月先有機會出pool。你既特質應該系幾顧家同埋啲人同你一齊都覺得好有安全感，所以 加油

有呢個機會，對方慷慨又熱情，唯一佢既禁忌就系唔可以chur佢。同埋見到你系愛情路上都等左好耐，終於都有啲成果啦

對象叫咩名

未必得，有一方比較三分鐘熱度，同愛情唔太認真，同埋見到有一方有啲委屈既感覺，所以見到3個月內未必可以同對方一齊

未必得，你有時太心急，可能有對象出現，你會為左想快啲同對方一齊而急得制，嚇走左佢，同埋見到你可能睇錢好緊張，對方有無錢都系你既其中一個條件，建議你多啲耐心，如果有對象出現，不紡了解對方多啲，慢慢來，先再睇下可唔可以一齊啦

未必得，你對自己無乜自信，對方既一舉一動都牽引住你既情緒，所以對方有咩郁動，你都會好易因為對方既事而令到自己情緒大起大跌，什至連訓訓下教都會扎醒，成個焦點都放晒系對方身上，有啲無左自己既感覺，建議你多啲同對方溝通，同埋唔洗成個focus系對方到架！有時候你都可以有自己主見架

有機會會有多一個選擇出現，所以到時候你要揀邊間先對你最好，多啲向身邊唔同既人打探消息，同埋耐心等候，唔急得架

如果剩係呢間u呢

有咁既機會，而且你會覺得對方好完美無瑕，不過你地其中一方可能有小氣既特質。可能對方系水象星座或土象星座（雙魚 巨蟹 天蠍 金牛 處女 摩蠍）

都有機會出現系個選擇當中

暑假或之前收唔收到校方嘅offer，錦

對方無咩感覺，只系你對佢過份敏感，成日搞到自己情緒好上上落落

即係冇可能 thanks so muchhhh

佢系下半身諗野既人，佢想同你啪啪啪，以性行先，不過佢都覺得你有啲chur佢，所以有時候佢會感到壓力，好似連自己既私人空間都無，同埋你比較多愁善感，好容易因為男友既小事而情緒大爆發

我可唔可以cap底去我ig到做好評呀😂😂

有咁既可能呀

你可以主動同佢地提出！
我可唔可以cap底系我ig做好評呀？

請問系咪問E同k?

有呢個機會，有一方行動力比較強，會做主動，甚至提出復合或搵番對方，見到你亦都有諗過做好多犧牲，會諗只要佢番來，你犧牲所有都無問題

請問可唔可以cap底系我ig做好評呀？

謝謝樓主準呀我真係會好易亂諗嘢
我都怕我會令佢感到壓力 但我已經好盡量比好多空間佢了

些些
btw 唔好打系會比人打系你老母

知道 多謝提醒✨so sweet✨

佢覺得同你一齊好似得到全世界咁，佢覺得你就系佢要搵既人，不過我見到其中一方都比較雙重性格，有外遇既傾向

未必會，因為可能你等佢都等到好攰，開始對佢無左信心，成日好似得個幻想咁，明明可能係眼前，但又捉唔到捉唔緊既感覺，都有諗過用啲奇招去令對方注意你多啲，同埋成日都覺得對方好似好多人爭咁

(俊)，想問下同(文)有冇機會一齊?
Thx

未必得，如果你之前有拍過拖既話，你會因為仲沉溺緊舊有既畫面同時光而唔願意接受新事物，同埋你可能都唔承認分左手，又或者你有個曖昧對象，你會因為佢而唔肯放手比自己一個新機會，建議你比下自己新機會，唔好咁固執，同埋可以請朋友幫下你，多啲出席飯局，可能會覓得新對象

對方覺得你有啲貪新厭舊，同埋份人無耐性，可能得唔到要唔到你會想放棄，同埋一開始見到你好熱情，慢慢對方覺得你有啲chur

Tg搵我幫你睇睇
我找晒連登啲數先
好多占卜

加油

會有對方主動向你示好，而且對方都幾cool，所以同佢講野，佢會好理智好認真，雖然系咁，旦系對方都有柔情既一面

會有對象出現，不過佢出現左後你會覺得好大壓力，因為會擔心唔知自己對對方好唔好？對方點諗自己？會唔會嚇走對方？你反而系個人會好荒好不知所措，有時仲想逃避下！建議你，有對象出現就慢慢同佢相處同溝通，比自己適當休息，你既世界唔系得佢架嘛！你既焦點可以唔洗下下放系佢到，你個人輕鬆啲啦💝！

我可唔可以cap底做好評呀？😂

睇全年要收錢喔..
同埋可以系TG 搵我

請問朋友叫咩名

Wo

未必，因為佢可能掛住賺錢既工作狂，同埋佢都幾鐘意新鮮感，即系有新計劃會好熱衷於新計劃中，如果你想佢鐘意你多啲，不妨你有啲野轉變下，比啲新鮮感佢，刺激下佢

欣，今次出唔出到pool

感謝

三個月內唔會，你地之間可能因錢試過有爭執，同埋見到有一方覺得對方無安全感同不負責任，不過呢啲唔開心時期，你身邊都有人撐住你，你唔係自己一個孤軍作戰的

咁就睇唔到啦

Tg搵我呀

三個月內出唔出到pool, hang
唔該

有對象會出現，可能系火象星座（射手 獅子 白羊）或者佢星盤當中都有呢啲星座存在，見到既系對方出現後，你都好有耐心同對方相夢，不過，你會突然對自己無乜信心，覺得自己好似做得唔好，同埋又會覺得可能下一個對象比依家呢個更好，你會妨矛盾，所以其實你又想拍拖，旦又對自己無信心，建議你take it easy，凡事咪諗咁多

正常架✨咪慢慢諗囉 無壞既

當然唔露名啦 😂我唔會出賣巴絲

三個月內出唔出到pool,政
THANKS

3個月內香港疫情會唔會有改善？

可以試下水溫先 唔好一來就嚇走人
可能簡單一句問候呀 虛寒問暖呀
同佢打番開話題先

不客氣呀

最好唔好有啦

呢個...我答唔到喔

你地之間其中一人既火象星座元素好強（射手 白羊 獅子） 見到雙方都未有呢種可能，有一方會因為對方而覺得有壓力同好辛苦，不過又會好傻咁諗幾辛苦都值得，只要可以係埋一齊既話，所以三個月內都未必有可能同對方一齊，而且有一方對新事物比較有興趣

佢叫咩名 你叫咩名

應該繼續讀書定翻工？ 嘉
真係好迷惘
唔該你

快將失業了 俾啲提示我pls

凱 同佢之後會發展成點 彰
唔該晒

Thx

咁就未知啦！
如果有既話 要睇佢點睇你地既諗法

太遠 睇唔到呀

我係白羊雙火象120度 果個應該係我

Er...你當對方都有人追佢 你會可能用啲旁門左道令佢對你既情敵無意思 類似啦

一年整體運程要收費喔.
有無簡單啲架

未必出到pool但會唔會遇到個岩嘅人？

3個月內會唔會出pool

[url]榮想知玲點睇榮 有冇機會發展 我係榮[/url]

借人ac sor 唔識加密

唉好中，有冇方法可以改善下

係呀唔該晒

晴 女 4個月內會唔會出pool?thxxx

量
今年會唔會遇到「對的人」

年
今年會唔會出到pool?

唔該你 好準呀！我有冇話應該點樣做/回應？我哋會唔會有進一步嘅關係？

好準
其實我有個心儀對象
佢：兒
唔知同佢有冇機會

同另一半嘅感情會唔會長久明

佢係禮

我琳 佢朗

謝樓主

曉 今年會升得返上U嗎？

半年內豪會唔會揾返祖
唔該晒

大師 未覆我呀

子
我男朋友既性格會唔會可以因為我而改變

準阿,真係唔知乜嘢係愛情,好想去試下感受呢樣野。最近玩緊交友app,玩咗一段時間都冇一個傾到長,幾日就斷contact。
死啦我咁樣係咪冇可能出到pool

請問是否漏咗?

已搵你 謝謝

俊
想問下三個月內會唔會出到POOL

sor, get錯左內容

可摸耳tg你問野

麻煩大師

儀 3個月內會唔會出到POOL

彤 最後一個會唔會係汶

3個月內會唔會出到POOL 諾

29A0

豪 3個月內會唔會出到POOL

三個月內出唔出到pool 琪

黎緊一兩年事業順理？ 鋒

想知有冇機會同前度復合 豐

你tg搵我

你叫咩名 男朋友叫咩名

唔系 系太多 要慢慢找數
你可以tg搵我

可以呀

所以如果佢係好仔 咁我係咪應該試吓再打開我個心？

其實我幾時先會搵到對象

三個月內出唔出到pool 聰

想問目標有冇可能達成，將來賺到錢生活可以好啲
君

心中有個人，想知會唔會遇番佢
自己名：y
對方：i

寧 三個月內工作有無晉升空間

煌 三個月內出唔出到pool

thanks 算準啊 因為我好似點同佢傾都無進一步咁 但又會延續到個對話 巳經想放棄

我係嘉
佢係子

Thank you

大師你未覆我呀

龍 女朋友嬲左我 女朋友會唔會原諒我 會唔會因為咁分手

同女朋友分咗手 仲好掛住佢 想問下有冇復合機會
浩

今年會唔會岀pool 兒

恩 三個月內的感情關係
Thx

應唔應該續約定係轉工呀欣

係咪miss左我

和好如初 因為反左面

Ha jai

可以修補同佢嘅關係嗎？

Thanks

我以後 全無牽掛 什麼都不怕

又man又漢
gay test failed

我地排到差唔多頁尾下個新po會唔會miss左架

可以啊

Tg搵我啦😂

Tg搵我
連登就爆留言

第1個post

大師tg係乜

要睇番第1頁 第1個Post

樓主唔好唔記得我啊

輝 有無機會同心上人拍長拖

曦，幾時減肥成功

幸 唔該曬你

Miss左？......

我係浩 佢係澄

菲 今年出唔出到國讀書？
唔該絲打

同男朋友仲有冇可能一齊。我：欣。佢：豐。

希望排到啦

三個月內會唔會出到Pool （浩）

#703 咪覆咗你

頤有無機會同偉和好呀？ 感謝

寶
我地有冇機會一齊

琳 我同佢有冇機會可以喺埋一齊

民 我同琳有冇機會可以喺埋一齊

幾時再贏大錢彈起 日

3個月內會唔會遇到合適嘅對象並出到POOL，欣
Thanks

我係易，想知文點樣諗我 thanks

今年內搵唔搵到一份穩定同適合自己既工？娜